少年爬列車頂自拍示愛 女友目睹他瞬間自爆慘死

俄羅斯卡拉蘇克(Karasuk)一名13歲少年柯洛謝夫(Oleg Khoroshaev)，日前爬上一輛列車車頂自拍，想要拍下「讓女友驚豔的照片」來示愛，沒想到柯洛謝夫一爬上車頂，就在女友面前被27500伏特電纜電擊，瞬間自爆，女友眼睜睜看著他變成一團火球。
據英國《太陽報》報導，有女性目擊者指出，當時她看到一群少年與女孩在鐵軌附近亂晃，據悉這處車站是貨運列車的主要車站。當時柯洛謝夫爬上其中一輛列車車頂，其他男孩也想要跟著爬上去，並問柯洛謝夫說：「你覺得怎麼樣？」但柯洛謝夫還來不及回答，就馬上被高壓電電擊，瞬間「自爆」變成一團火球，全身嚴重燒傷。女目擊者說，少年的狀況非常悽慘，可以聽到他的尖叫哀號，「就連成年男子看他都會覺得心痛」。
隨後少年被送醫，但治療3天後仍傷重不治身亡。報導指出，少年為了自拍，想拍下最厲害的照片討女友歡心，沒想到卻被女友目睹慘狀。但有一名少年的朋友說，少年當時沒有要自拍，但是帶著手機爬列車車頂。
近日不止這起案件，在白俄羅斯明斯克地區，也發生有一名14歲少年帶頭，和朋友一起挑戰爬列車車頂，並在現場自拍 (詳見影片)。這名少年和朋友，同樣也被高壓電纜瞬間電擊爆炸，少年嚴重傷燒、不治身亡，而朋友則是幸運地僅受傷，無生命危險。（施旖婕／綜合外電報導）

少年柯洛謝夫爬列車頂自拍示愛，女友目睹他瞬間自爆慘死，車頂還遺留爆炸痕跡。翻自《太陽報》

柯洛謝夫一爬上車頂，就在女友面前被27500伏特電纜電擊，瞬間自爆。翻自《太陽報》

柯洛謝夫和女友的合影。翻自《太陽報》

施旖婕

13歲，靚靚仔仔又有女
可惜弱智

咁都頂到3日先死

愛得轟裂

戰鬥民族精神永存！

堅靚仔同堅蠢

為咗愛連命都唔要 真係真愛

13歲美男子喎

唔知同條女仆過未

最好死多d 等我地照顧班女女

戰鬥民族鬼會怕死咩

叻操是叻純

整污jo架車

仲以為最尾張圖係條仔自爆之後有另一條仔安慰佢

13歲唔識唔出奇喎

中高壓電都捱刑三日

唔知幾時開始...呢個世界多咗種死法叫自拍死

連登仔：抵死啦13歲就攬女，皇天擊殺，條女轉頭同第個啪

可以提名達爾文獎

轟呀！

真 為女死 為女亡

傻鳩

好勁，唔係即死

仲以為爆到死無全屍

轟轟烈烈地愛

重唔係勁到爆炸

世上又少咗個on9仔

驚天動地愛撚過

好在無延續啲愚蠢基因

渣ga 仲話戰鬥民族
少少電都捱唔到

閃電俠育成失敗

高壓纜有吸力 唔係掂到都唔好行咁近

渣架 日本個𡃁仔日日比十萬伏特電都無事

好浪漫

有女仲示咩愛

捱得過變the flash可惜捱唔到

又係燒粟米咁橋？一早知你係粟一燒

所以話教育真係好撚緊要

條女應該好正

轟烈

戰鬥民族戰死
no係自拍死

仆你老母

Shazam!

以為old news
之前唔係有單都係上咗火車頂 電到變火人

2個月後條女俾人接收埋

車頂嘅紫色液體係咩嚟

片？

物競天擇姐
只係個失敗左既戰鬥民族

我愛他 轟轟烈烈最瘋狂

我都記得，嗰單應該係印度…

戰鬥民族大戰地獄鬼國

咁靚仔 可惜蠢呢

屌 地獄列車

然後短兵相接

帽事嘅

達爾文獎得主

可唔可以唔好再po 呢張公廁圖？

俾阿寶抖吓啦仲問

比卡超 用十萬伏特！！！

muda muda

27500伏特...
火箭兵團真係好勁

屌你老味
有冇人覺「就連成年男子看他都會覺得心痛」
呢句好有俄國斯味道

兩萬七伏特都捱唔住人地小智同火箭兵團中過咁多次十萬伏特都未傷過
仲話戰鬥民族